齊齊續BNO去英國生雙飛拎褔利

呢廿年大陸點對香港
香港人呢家有機會平權就點對返英國人
爭哂D社會褔利 生一大兜仔女
再係海德公園唱歌跳舞
諗起報仇英國鬼放棄香港就爽

你收啦....